單次移交逃犯

大家點睇？
btw 721港島見
：支持 起碼可以解決陳同佳個問題 政府都無咁難落台
：反對 一旦成為先例，台灣不再成為香港既避風港 而且大陸都可以用單次去送中 日日單次變相真送中 香港根本不需要呢條條例存在